McCafe 有咩植物奶揀？

試過豆奶 好難飲

香蕉奶